迪列治 正式加盟曼聯

未

黎多次空難都應該未